ACG貼圖BOT格劍區(117) 建國後清算

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置） ⁠ ⁠

瞓了

唔準

俾個妹嚟即刻精神

唔啱你

LM

Who

Who幾淫

剛才作為小町分數來說得分很高！

你妹妹似小町麼

可以做我女人

不

唔批

無用zoom上堂少左唔少樂趣

Why

無開cam又無開mic得lecturer獨角戲==

咁先好

睇到lecturer自問自答都覺尷尬

Prof屋企好𨶙大

好過點名叫人答問題

啲八半堂lecturer個個死老豆咁樣

好撚精神喎我prof
可能老人家本身早起身

9點堂點人答問題

happy

逼人答問題呢個真係唔可以接受
明明上個sem都唔會點人答問題
平時都係問大家有冇問題 咁擺明冇問題㗎啦 冇問題就繼續啦屌

有互動係好事

唔要呀

噴酒精落碌鳩度會點

爽

會唔會殺精

反正留住都無用

我有

正正正正正正

utuber

少淫

不似小町我都要了,出一萬蚊

我妹是黑長直版英梨梨

傲嬌嗎?

一時時

我幫她懷孕吧

好

躝

反正最後都是給不認識的人生孩子
不如給我吧

露暈 BAM!

冇事

女朋友3個幾月無黎M又唔肯睇醫生

屌

眼看手勿動

雞黎

my private g

公廁黎

港大宣布設立「湖北考生助學基金」 豁免入學申請費用

（笑）

雞就是雞

幾婆 可做我女人

珍

我要左先

你滾吧

55

我女人

k

唔係

交俾我就啱

雞？

惠係

關你撚事

婆....

婆婆

伊羅蝦

牛b死了

正

你個妹都係

私家

街外人任屌

我幫你教吓佢

你害群之馬

牛b歌劇！

我大棒棒教學

粗重野交俾我

咁我報定驚先
拉左就我的了

好𨶙正

臭

你就雞

遵理成為撐警起級藍店

女朋友嘅處畀佢個同學呃咗....

想呃蝦條

我都想

bba正

咁我應該中左都無可能死

曉b應該死硬

讓我幹你妹妹吧

她的處早就被我騙了

是我拿了

我要肉便器

先報警了

咋了

這婆

射了

淫

你歐帝

正正

有浸味

成班弱智

你地

曉蛇系

屌冇片

得立XX咁變態

#238?

最後有冇seed 想睇

想知強姦同鍾意細路女有咩相關性？==

我都等緊

19先係毒瘤

停課好過返學

加埋你=圖區雙毒

羅絲在博客中披露了自己14歲那年被強姦，而且過程中被拍下視頻
我眼花?

鬼妹14歲已經同成年無分別

收皮啦

鬼妹早熟

同你做忌

［請推］補習「名師」黃藍Check List

你有玩非鳩 你仲毒

就咁睇 黃既補習老師好多都廢

我拯救世界

哭了

千奇咪咁快完 唔想返學住

正正正

正正正 ⁠

300億小圈子派錢獲大比數通過

我有LINK

咁分享未

正 ⁠

射得好少

call ur sister drink it

?

第二次射好少

今晚尻誰好
1.沙律
2.老婆B
3.老婆C

個名傻鳩到

撚知你老婆叫咩名

老婆B = 元氣娘牙吉
老婆C =

乜水

who係沙律
牙吉又係乜水

幼幼黎,不了

是但講一個就得

情人節運送成人娃娃回家 五名警員以為「運屍」到場拆開

我

share 未

共產黨正

交左俾FBI處理

呢到国安話事

澳牛:哥仔，個背囊擺地下污糟架，嚟嚟嚟～幫你擺上張圓櫈度嘛

不安

太陽從西邊昇起

以為去錯地方

尻完槍了

尻了what

快 我想尻槍睡覺

理莎幫我尻了

尻了302483跟理沙

唔尻了瞓先

早洩就早洩==

我很累 硬不起來

早上打

ok

5555555

條女unfollow左好耐 越大越唔知想點 化曬妝咁

G

曉bb

咩

找曉

我咪曉

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

小圓好冇睇

冇睇

所以問曉

死咗

我好了

小圓都幾牛b

我老婆 請

雞

婆 香

Thx

小然都唔睇就跳樓死吧

下

陣間就入嚟屌7你

魔女之夜好牛b

想被食

屌你嘔心到

睇完小圓TV動畫了

你飛住黎睇？

文戲咪快播睇

Licker 要原版先正

婆

whog

唔知 夠淫就做得我婆

唔想做中文功課

要寫咩

道歉信

搵政府新聞稿照copy

會F

唔怕

太牛B了

似雞

請槍

yes我私家雞

窮

Online learning =請槍

雞就係雞

Atm禁錢

無拎銀行卡

朋友結婚兩年出軌玩到又大肚。。。

牛b

我免費幫你
作文拎1

揀支平槍

平槍不如自己做

我幫 我拎2

自己做要用腦 浪費腦細胞

Sem4就鳩做吧

講到你有咁

反正留嚟無用

呢科要拎D定E先grad到

D係人都拎到

我弱智gpa得2.X

呃啦

留返d腦細胞同老婆咻嘿仲好

呃你無錢賺==

妖

變弱智有手天使

扮前線食女咪得

變弱智老婆唔要你

我唔做違反道德嘅野

你情我願

我唔願

變左正常生理時鐘

好事嚟

是嗎
我今朝冇鬧鐘都7點幾起身

這很健康

但我不喜歡
我是反叛的人

好型

係 ex都係咁講

咁都有得曬女

我單身毒撚黎 咪屈

幾個月無見呢個PO 進化得極CLS

一向都咁CLS

你咋 我清泉黎

讀科學梗係有探究精神

話說你幾時先改名？

改乜撚野名

得早苗係好女仔

新老婆嘅名

冇新老婆

我bb

浸味似惠

屌你老母

葉葉

Whog

淨係知好婆

咁都婆

ho

快看這套

冇梳屎 邊到睇

仲有game玩咩？

mo
垃圾黎

上次新game都成幾年前

牛b!

日本畫師繪製全裸蘿莉CG違反兒童色情法，最高裁判所終極判決有罪罰款30萬日元

天誅

牛b

玩咩game?

又唔好咁講，玩Pokemon 深入研究做大佬可以有勁多嘢做

吸爆

不了
又要屌間廠舐共又要玩

買數位版/水貨咪得

Switch版太鼓好小歌

點睇email賣相賣到開鋪上樓

Show Blocked User - 熊熊瑟琪
咩人黎...

禾刀扑左

我都係 一入去冇咗#1 到底係邊個黎

如果條橋work,yes d 閃卡就唔會只有一張紅啦

呢度好正,但我睇唔明規矩

302565好看

慘啦,呢隻未睇

真系好淫可以做我婆

5p jai==

MK妹配我MK仔

4mk有冇密碼

302307

無野做尻槍先

0900堂屌

未睇先去跳一跳樓

成班弱智仔 有咩規矩可言...

睇左圓神

留意到曉sir成日冇蒲頭
中左肺炎？

係

這個不錯

橙

對吧 很淫婆吧

Rip

呢類型我唔好呀嗎

tko淪陷

對

我解決了它

應該食左武肺蘿
中左招

抵佢死 平時貢撚串

社區爆發了

真

垃圾城淪陷wfc

dayoff

Recoon city incident

25

9點堂too

就瞓

重點係青頭磨到射好正

自然醒爽能到

唔上了 屎忽粒蒼仲未好 痛足幾日

去急症割左佢一了百了

早瞓戒丁好似有幫助

要take attendance and discussion

寫個bot代勞

停課後冇早訓過

驚野埋肺炎返黎

50蚊代上

不錯

竟然係cctvb見到五等份

中間有個垃圾袋

睇到你個名就知你係毒瘤

成本都係垃圾

唔係毒瘤,係毒撚

話人毒瘤果個最毒瘤=.=

即是話人地係雞,本身就係雞

仲睇tvb

除左我玖

yes

bb

會然哈士狗出少句聲
你仲差我小行星gif

不是吧

唔知點解,我依家見到你個ac名就好燥

同是垃圾就唔好計較啦

我玖無論漫畫入面成績,世界各地人氣都係第一係個作者垃圾者

依家老鳳整比你牙?

牙你老母隻揪

你撚夠揪呀隻揪==

我老婆請撤照

我老婆請撤照 ⁠

冇撤回功能

求出處

プリンセスコネクト! Re: dive

💦

Oh,仲諗住會係成人向個D遊戲

咁個CV又真係好成人向

死人都好J

我老婆都是死人

要唔要劇透最新果卷講咩

想死全家就講

貓貓正到

OK
白貓終於認自己鍾意男豬
跟住正義瘋狂亂入+撚狗

dllm

gd

勃起30cm

我扎醒左

發春夢

射了精

勁

302710

牙微戒雞脾未

但係佢賣相上左樓
d人有冇咁撚飢渴

百貨應百客
肥閪都有市場

有冇咁撚多屌豬俠

佢唔咁講邊到有人參加佢個會

【好食是良知】小時光由鳩佢執啦

不能同意更多

未食過

義妹大爆射

要上堂 不開心

傻B

me刀要

渣